覺唔覺天氣先生日日俾人虐待好慘？

今日天氣仲要咁熱

最慘佢已經曬到融咗都無人幫手報警
又一單人口失蹤

閱✅✅

好撚熱呀！ ！ ！ ！ ！ ！

喂呢個好笑

好撚熱啊屌

投訴TVB啦

好慘

橙

以前卡通好過3d